航拍機揮手區

DJI Mavic Pro

Phantom 3 PRO

Phantom 4

我都諗緊入唔入
有咩好有咩唔好可唔可以講下

睇定d先入
反正無貨，賣點輕便

諗緊入P4定直接P4pro好。
初玩定係P3pro好

想玩留明
操控難唔難？

其實唔難 好易上手
分上下 前後 左右 就得

玩緊P3P
有少少想入Mavic Pro
P4P 又好吸引
in2 仲正
利申做開production

其實香港玩唔玩得，好似要申請

民航處有指引 包括高度限制同機要目視範圍內
隻機7kg重先要登記 係禁飛區內飛要申請 用航拍做商業用途正常要申請 之類
其他情況唔使申請
有禁飛區 唔飛得 例如機場附近 維港兩岸 之類 因為係直升機/飛機航道

In1

打算買mavic pro 有無邊度有得試？
另外有無邊間舖頭推介？

Magic pro識唔識追人拍 踩緊單車追唔追到

識
但香港用好易追甩
太多雜物

同問

單車徑嗰啲呢
大圍-大尾篤咁

人多地方咪用follow focus 啦

都係

等送貨中

見過有人成部飛左落海
慘不忍睹

我都想入mavic pro
輕便先係航拍機既重點我覺得
無車牌成日拎住咁大舊野行成日好辛苦

p4

等緊部Mavic

Mavic pro好正

頭兩個已收貨
係部機未有…

Mavic pro 你地係邊到訂/買？

我衛訊訂
貪之前 HSBC信用卡回$450同9倍獎賞錢

oh 咁我錯過左... 知唔知幾時有貨？

我十月三十訂
話十二月
好似話月中

等Mavic 大貨等到傻
諗左幾日，上P4 Pro算
航拍機控制易但香港多干擾，好易因為GPS差炒機
真正高手係冇GPS都控到機穩定個班

9月30DJI訂
11月中攞貨

用GPS飛？ 唔係自己手控咩

GPS令架機穩定d 畀風吹郁左都會返原位

留名

隻腳邊度買,可唔可以比條link黎

等我估左白老鼠先
費事巴打們中伏

我訂咗
等送貨

隻腳都唔中得d咩服啦掛,mavic行山玩個陣好麻煩

訂左架mavic成個半月都未送到嚟

想請教下mavis pro會唔會好易炒機？
同埋唔明點解會玩玩下飛左落海，因為我見d demo片個機司放晒手部機都自動停係空中

新手買Mavic Pro會唔會好難控？

唔會前面有避障會自動同你停
自動停係因為有GPS
你放手之後架機減完速 停左之後因為有GPS所以畀風吹左少少都識返原位
利伸淨係玩過fd部phantom 3 自己部mavic未送到嚟

完全冇難度,只要小心就得,同埋一開始玩既時候要搵d空曠d既地方玩

咁多巴打想要

下次開團益下其他巴打

睇官網話11月頭之前訂既marvic都要等到1月頭先有

等mavic pro等到傻
利申 訂都冇訂

買左 p3 4k 超想轉mavic pro 細部勁多

有無人玩Kama?

回收喎

心裡面想買mavic，但荷包無咁嘅本錢，買左部xplorer mini練習下先，飛七千蚊落海我飛唔起😑

差唔多大嶼山都唔玩得（特別係迪士尼MTR站附近，捉得最多）

但都係罰下錢

10月30已買

唔知邊度玩得邊度唔玩得，驚比人捉
如果唔係一早買左

巴打用完覺得點？好唔好用，值唔值得買？
同埋呢你個袋係邊買？咁fit既？

巴打上面介紹果啲幾錢到？

Mavic pro?
$7759

11月頭apple訂未收出貨

mavic pro

我十月中官網訂都未有

越平越易飛落海😐

唔出嗱?

屌 dji 係戇撚鳩
派貨唔跟order 日期
歐美 16/10 combo 都出貨

我1/10號仲仲鳩等緊

我自己第一次玩航拍機, 就係因為睇中咗佢摺埋夠細部易攜帶, 新手飛都好快上手, 好定而且反應夠快

拍片4K好正, 但1080 60 睇落就麻麻地

個袋呢就因為個人唔係咁鐘意dji個款
自己淘左個leica 皮袋

會空中自動熄機..好刺激

唔問customer service ?

我貼得差
其實fit size 的

巴打，我10月16號訂 今日都ship左
你跟跟佢好

歐美既貨同香港既貨唔同生產線，所以其他地方有貨香港都有機會係無

share 啲航拍靚片黎睇下啦

玩左幾年 各位巴打比下意見

上面錯link

新手未玩過航拍機，求教學

去youtube睇tom's tech time

尋日都ship 左
應該番左大貨
1-16號一齊出貨 Sosad

新手可以平平地百幾蚊買隻小型無人機（無GPS定位 )玩下先，習慣下操控。如果連無定位都玩得好，有定位就一定唔怕

想去中環影摩天輪,個度比唔比飛?

Mavic pro苦主在此揮手

唔多拍片(電腦廢同無位)，主要影相同自拍的話其實mavic pro買唔買得過
未玩過航拍機想聽下意見

用緊phantom 3 standard

等左6星期部mavic pro終於ship

巴打影得好靚

買

新手想問問通常大家去邊度玩多？

東九龍有沒有地方可以合法的玩航拍？

前幾日行行下山，成架航拍機係正我面前跌落黎，差啲比佢割頭，你班航拍撚正仆街

其實唔玩支那牌子係咪得parrot?

有冇巴打試下

依個牌子冇我換 cam

屌衞訊老母！
十月三十號訂話十二月中有
琴晚打去問話仲未知幾時有
話可退錢比我$9999
比撚晒全數等成兩個月又由頭等過

apple 11月3號訂12月15到

依家Apple 睇話2~3星期

見啲片飛晒出海
就想知點飛返返黎 gps即係佢自動返返轉頭？！

係冇人嘅空地練下先 啱啱開始玩最容易混淆方向
dji嘅機仲有模擬器比你練左先

可以係手機度見到飛機係地圖上嘅位置 咁就可以控制返佢返嚟
當然 佢亦可以自動返嚟

開左個航拍group !
有興趣嘅巴打絲打可以入嚟一齊傾下計